凡是敵人反對的，我們就要擁護 ; 凡是敵人擁護的，我們就要反對。

1. 敵人反對勇武，我們就要擁護 ; 敵人擁護和理非，我們就要反對。反之亦然。

而家好明顯就係慢慢逼使勇武退場，擁護和理非上場，咁樣只會步雨傘嘅後塵！2014年我哋輸啲乜，大家忘記了？

2. 敵人反對罷課罷工罷市，我們就要擁護。

我哋說好 : 五大訴求，缺一不可！
我哋說好 : 光復香港，時代革命！
我哋說好 : 寧為玉碎，不作瓦全！
我哋說好 : 立即普選，否則攬炒！

從古至今，沒有一個極權管治係只用“和理非”嘅方法去推翻的。

從古至今，“勇武”都係推翻一個極權管治嘅方法，而“和理非”係這種方法嘅助燃料。

勇武為這場抗爭執行義務，
和理非為這個義務履行權力。

擁抱和理非嘅光環，只會注定失敗！
勇武絕不退場！
勇和合一！齊上齊落！

推